金鐘地鐵站義士幫手叫人由金鐘站陸路出發 因灣仔站塞人

唔該哂

Push

-

818

倒行維園 倒行逆思

反對你個反對大遊行

NO
不要金鍾出
由東去西
去炮台山出

鐘

行過金鐘站月台幫手呼籲 thanks

Goo

炮台山出

咪金鐘啦 d人行緊去